# GUI_rules_CAN

## Установка

Для запуска данного проекта понадобится Node.js ([Ссылка для загрузки
Node.js](https://nodejs.org/)).

После установки Node.js, выполните следующие шаги:

1. Установка зависимостей:

    ```bash
    npm install
    ```

1. Сборка проекта:

    ```bash
    npm run build
    ```

1. Запуск проекта:

    ```bash
    npm start
    ```

Эти команды запустят процесс сборки проекта и запустят его на локальном сервере.
Откройте браузер и перейдите по адресу [http://localhost:3000](http://localhost:3000).

## Docker

Чтобы запустить проект в Docker-контейнере, выполните следующие команды:

1. Построение Docker-образа:

    ```bash
    docker build -t gui_can .
    ```

1. Запуск Docker-контейнера:

    ```bash
    docker run -p 3000:3000 -it gui_can
    ```

    Для windows:

    ```bash
    winpty docker run -p 3000:3000 -it gui_can
    ```

После выполнения этих команд приложение будет доступно на локальной машине по адресу
[http://localhost:3000](http://localhost:3000) через Docker контейнер.
